可以幫ming仔平反未

大大話話ming爺前後損能左成20皮都比人吊偽黃- -
呀邊個邊個狗屎垃圾叫聲香港加油就黃到發金
你班好嬲撚夾埋夾埋過唔過千

其實我真係覺得ming仔同達哥可以接受
佢地兩個處理指責上的確有問題，但佢地的確係企係抗爭者呢邊

杜生捐下口罩派廢老就上神枱🤣
真正大水喉ming爺就當人condom

返屋企吔屎啦，係都願諒達哥先。起碼一直關注。你嗰垃圾Ming有一直關注嗎？？

本身ming爺就心水清 吊你老尾捐撚左俾星火呢啲offensives 既機構就死鳩硬la 好啦依家啲錢俾人凍結哂 邊個可憐佢 錢又無左 個朵又臭埋 仲要背上偽黃污名

達狗係柒柒係無分黃唔黃的
Ming爺都柒 但係有付出喎

捐單數，個腦裝屎定入左水？

陰公 班垃圾除左送頭同嘴炮之外咩都做唔到
仲屌返捐撚左成20萬既手足

平你老母咩
行撚開啦

好好地比多1蚊

禁你做過啲物黎 唔俾你咁話啲手足你條命都唔值20萬啦

比多1蚊仆街啲定俾少1蚊好

冥仔呢啲就算鳩數啦

人地上等加拿大人話我鵝地巧offensive , 不了 返去剷雪啦賤種

做乜要提返起佢？

加拿大人上哂岸都撐你地 點知你地就良心當狗肺

是撚旦啦

提達犬就得 提下ming爺就嬲猪

ming爺你老母 收皮啦

Er其實都唔得

公眾人物衰在唔了解清楚又要亂up
唔知好地地點解要20萬 + 1蚊

連登仔已發展到藍/紅都唔緊要，呃得我透就得
難怪潛得重耐過达狗，一出黎就話賣樓拍樓個雙面怪會賺到笑

唔俾人手多禁錯既咩 就算係得登又點

說穿了都是中國人劣根性 搞面子工程 睇野睇表面得個樣
關公災難仲黑人憎過藍絲

特登無問題架
我地咪特登屌你老母囉
好Fair

我屌你老母中出埋再俾多1蚊你老母
結果我屌左你老母

Ming仔捐20萬多1蚊
結果佢都係捐能左成20萬

好fair

一開始係10萬蚊+$1
唔應該手多多。。
你可以睇返當初數字方面 一元尾數既意思
仲有一開始未完全了解係咩機構就唔應該亂講野的
捐款之前反對示威者呢樣嘢點叫人支持
你係佢請返黎既打手？

你又知佢唔係手多多
咁就打手 佢係撐左黑警定幫手打柒班甲由呀

其實ming仔可能想捐200萬+1呢

但唔小心打少個零

可以唔反，姐係如果有人想睇佢咪睇
subscribe咪subscribe
唔使下下踩到咁盡，constructive番啲咁比意見佢，好似大J新果條片咁講
事關藍色kol 冒起，劃分番係好啲

但至少唔係話要特別撐或者吹捧果啲
都係果句，同聲同氣咪睇得舒服，你要做到中立撚咁，聽到都un耳，無心機睇啦
ming 仔自己諗下點做番好啦

至少唔係bomba先

甲由

多謝佢個一蚊 留番俾佢老母用

條友係弱撚智 收得貴過Netflix

佢有錢燒咪由得佢
不過佢又冇ming咪有錢

小心此會員！
去過湖北仲返嚟香港

依家人在湖北 點睇

抗你老母
佢地唔想得罪中共，食兩家茶飯
呢D 人冇得原諒

Ming仔個種離地on9其實已經超越藍黃政見

離地姐
唔係藍黎既

ming仔走得太前

事實上佢地兩個都已經得罪左中共(一個屌721 831、一個捐錢比星火)
中共唔會同你計較之前一直關注左幾耐、捐錢多1蚊係咩意思
佢地係可以拉攏既對象

收皮啦 想洗底？

你咪自己死去幫佢含撚囉，關我地撚事咩屌

請善用起底功能

分化成功

真心膠

你條甲由入去陪梁天奇坐啦柒頭

咁樣叫分化成功 班甲由都未光復到香港

搵食行遠啲
Ming狗搵啲19帳號就想洗底？
轉行喇 撚樣

平心而論